鋤dee其實比唔比A2345

以前上網玩可以 出黎同fd又唔得

J Q K A 2 又點睇

QKA23

得
K-A 先唔得

得 但最細咁解

好似話Q唔可以駁A